人類應否滅絕？

無可否認，呢個世界太多垃圾
地球所有人死哂
好似重新開機咁
再度發展下文明

淨係垃圾滅絕
全部人都滅絕

應

其他人唔知
連登仔同mk仔一定係

我諗中國至少要有九成人要死

眼見社會墮落
但自己一個人又冇力反抗
好想所有人都死哂
垃圾中共

依層唔洗講
冇知識冇文化

最近出街日日都見到大陸人，真係想見一個打一個

最好人類死撚哂，還返個地球俾動物

我係呀
做咩

我係na見唔少了

好想趕走佢地

又係呢D中二病問題

其實唔中二